新聞自由 2019年中國拉左起碼48 位記者 達全球之冠

(Reuters) - China imprisoned at least 48 journalists in 2019, more than any other country, displacing Turkey as the most oppressive place for the profession, a report by the Committee to Protect Journalists report said on Wednesday.

FILE PHOTO: Journalists take pictures outside the venue of a summit at the Belt and Road Forum in Beijing, China, May 15, 2017. REUTERS/Thomas Peter
At least 250 journalists were imprisoned worldwide this year, according to the report, which the committee compiles annually. The total last year was 255, said the report by the New York-based CPJ.

China’s total rose by one since last year. The report noted that “the number has steadily increased since President Xi Jinping consolidated political control of the country.”

www.reut.rs/2E8zjne

支那又贏

Push

中國料成最大贏家

今日做任務既人數為: 1697 應該係近來新低 其實Twitter 文宣每日只需十零分鐘，retweet, like, comment or like comments, 而佢的確對外國戰線有幫助，希望大家唔好停，繼續堅持落去！香港人，唔好三分鐘熱度好冇 堅持做可以做嘅嘢！

Twitter 文宣組：

記得做 #每日任務
1. PM @TwitterHelpBot
2. 打/task攞任務

====================

最新分類
task1: 香港主要新聞 + 英美有關香港消息
task2: 香港其他 + 中國 + 其他國家有關香港消息 (e.g. 澳諜)
task4: 日韓德戰線

建議所有tweet/comment都加"Hong Kong"兩隻keywords (冇hashtag)

富有中國特色嘅新聞自由